%@Dif:2
\begin{myenumerate}
  \item Rappelle la règle qui permet de supprimer des parenthèses lorsqu'elles sont précédées d'un signe $+$.
  \item Applique cette règle pour simplifier les écritures des expressions suivantes :
\[\Eqalign{
A&=2x+3+(3x+2)\kern1cm&B&=(3x-1)+(4x-2)\cr
\cr
C&=-2x-4+(-2x+1)&D&=-6+(4-2x)\cr
}\]
\end{myenumerate}